［1q題］阿狗飛毛腿

猜一人

蟻

多

嬲

你老母咩

死

象

成班on9 仲講蟻多嬲死象
又唔好笑

屌你老母

象多嬲死蟻